認真有冇手足睇唔明聖約講乜？

其實是講人類背叛左盟約反cup做物主，即是黑b個衰仔專入我地紅魔波咁解🤘

性虐